立場新聞荃灣 live 個紅衫男人咩事

個韓國記者好勇武

啞嘅？

大陸狗黎

定福建人

屌舉中指跳舞咁 白卡佬

笑撚死
白卡出黎扮指揮交通

飲醉酒？ LOL

架車好正

泡菜記者想打9佢

Do You Hear The People Sing

紅衫好想打記者

福健佬搵咁耐就搵左這個傻佬落來

凌志司機好波

邊位係泡茶記者

著住日本波衫話自己中國人

唔識聽啦

泡菜

終於認咗

FC：福建佬落單想打記者

咩事同泡菜記者起衝突

fking man

扮交通警
對面成班白衫望住
記者好野

好撚好笑

佢話佢福建

福建

佢話係佢係中國人

睇佢食咩煙就知

打唔到人無錢收

弱智

記者好波

好撚on9

頭先有手足揸車播歌撚佢

有無方法起到佢底？

好正

福建人=fucking man

笑咗

起黎做乜尻
傻架

大陸佬黎

立場哥哥：佢扮指揮交通

笑撚死

開頭見佢扮哂啞已經估佢唔識講廣東話
死fucking man香港關你撚事
支那垃圾碌返上支那啦屌

中国係咪冇記者所以佢以為記者係黑社會

呢d白卡佬可以用黎做文宣

啤利條友平時就勇猛，喺前面講都唔講嘢。

再佢講武漢需要佢，浙江需要佢，湖南需要佢麻

心諗今晚一個人都打唔到無錢收

早知成晚做五毛好過

仲要白卡佬

記者哥哥：請勿衝擊記者防線

有冇附近手足去撚下佢

記者玩野

記者小心呀

兇9 立場哥哥

分明頭先打唔到人無錢收找記者出氣

對面成班白衫

立場哥哥冇佢咁好氣

痴線佬

佢咁老 起完都幫唔到佢當兵

架凌志又返返黎

福建狗

係咪肥仔記者?

係咁兜

想撚多獲

黑色頭盔

咁撚勇，，唔落老尖玩

do u hear the people sing

立場：哎呀，又返黎啦...

又嚟

有意搞記者，支共咁仆街無嘢無可能

記者小心wo
好撚危險

立場記者驚驚

人哋好似開始多人

頭先好似話指警車, 警車叫佢地報警

而家佢隔離果啲係咪佢啲自己友黎架
好擔心啲記者啊屌

係咪成班都係funking man

福建佬又柒出街

側邊個班都望落唔係香港人

屌架狗車唔停

似福建佬

笑到我 本來想訓

有無多啲荃灣街坊落到街磅住啲記者

應該係fucking man

支共搞記者最拿手

搵人係咁擋住

開始多 fucking man

屌啲黑警走， 記者小心

好驚記者有事

好似愈黎愈多不知名人喺條巷度出黎
有啲恐怖

推

屌頭先有狗車直行直過 死黑警扮睇唔撚到

福建佬吹雞？

記者朋友小心俾人

有狗到

啲狗又做戲

戲子已到

記者唔好分散 好擔心

個fucking man做咩走咗嘅

有狗即縮

PTU 戲子

屌 好鬼

啲狗等人走先黎捉人

頭先立場到見到行左手邊走

轉個頭又走啦擺明
走完fucking man又會出返黎

支那 + 白卡 = 笑話

走咗喇 diao

走左啦 on9

車主開窗大聲播Do you hear the people sing好正

屌 唔識做戲就咪鬼做啦

啲戲屎到

佢撚識聽英文咩

劉業成大導演教識咗好多狗做戲
仲吸引成隊攝制隊開ot

有冇佢屌全場中指個段 想剪片

另一邊立場live 細孖話個韓國行家好似都成日同人嘈

仲以為佢會啞到尾

開頭以為佢啞

泡菜仔係好易躁底
北佬基因

啲狗要記者翻譯

而家個韓佬同緊狗解釋咩事
見佢舉中指笑撚死
下次見到狗可唔可以同佢講 阿SIR 果邊有人話屌你老母臭閪同祝你冚家剷呀

其實邊個播do u hear the people sing

個三柴唔撚識英文

有架黑色車

好撚假

如果得罪韓國記者 真係外交級災難

動作大到做舞台劇咁款

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

Do you hear the people sing

班福建佬走晒啦 黑狗

上次旺角清場已經拉錯左個真韓仔